你！我同你買旺子！！五千蚊！！！！

私人恩怨，私人恩怨

暗槓收錢

世界末日啦！

八婆，你居然收埋四條底褲？！

其實咩叫買旺子??

side bet

新年未到喎，咁快就推銷嘉頓雜餅!

我地又玩

又唔係無

賒住先

表弟表弟婦初初學打臺灣牌都相當好手氣

剪！

老襯當旺啫

應該嘅應該嘅

你隻手做乜嘢

見你冇糊食，食餅喇

自摸！無字花獨獨摸 暗槓三索！